大家要幫幫手減少物資損耗

各位手足,

大家都知發夢時候,有唔少酒吧, 有好多 cocktail bartender,
但係一去要搬鋪嘅時候, 一個bartender 得兩隻手, 拎唔到太多, 好多物資遺留左係上一間鋪
各位其他手足, 麻煩幫幫手拎物資搬鋪,
上次, 物資愈搬愈少, 出貨量愈黎愈少, 愈黎愈慢, 同埋好浪費,

共勉之

Tui 1

Tui2

唔好貼錫紙
唔好點香
唔好放保齡球樽
唔好掉紙盒
唔好拎起渠蓋

黎明行動 千祈唔好做呢啲行為

Tui3

Tui4

Tui5

Tui6

Tui7

tui8

tui 呀